警總現場

1520

警總側門

自己用鐵鍊鎖住自己係入面
成條街成千上萬個人，但係一隻狗都冇

我覺得而家政府係用盡方法唔衝突
唔比你衝，唔打你，傳媒就冇野報，
畢竟靜坐呢啲咁悶既新聞冇人會留意
慢慢hea你，hea到其他市民都覺得封路唔方便
有咩計？

閘都鎖埋，係咪要爬入去？

衝黎有乜意思
葉繼歡係裡面定佔中三子
又唔係潛入去拎機密
衝到入去無野拎

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

轉個頭就有深藍陣營寫係示威者鎖警署閘

屌你老母死警雞

屌唔好傻啦衝埋9, 又佢地自己鎖自己出醜就得